這款300 LED燈可以工作15000小時，而且電線不會隨著時間的推移而過熱。 一閃一閃的燈，立刻讓你的家振奮起來 
 三年後，盧布爾雅那大學的Jaka tueek和其他人觀察到類似的電線變化了25度。 變形擠壓冷卻器|Marcus Woo | 2020年8月24日|量子雜誌 
 幾天前剛剛申請過經濟援助的她，把錢匯到了打電話的人給她的號碼上。 2020年8月19日，《麻省理工科技評論》| 
 在這場糾紛中，該市表示，埋一英里電線的成本實際上比SDG&E收取的費用要低得多。 洛杉磯市在要求下一個電力供應商支付數百萬美元的問題上走在一條微妙的線上 
 他會小心翼翼地轉來轉去，繞過呼吸機、電線和軟管網，在他必須做的幾分鐘內做任何能減輕負擔的事，哪怕只是短暫的。 對於有抱負的表演者來說，NBA是成為吉祥物的最佳場所 
 敲詐勒索在新聞報道之前更有意義，而不是新聞報道之後。 菲莉西亞·拉沙德和科斯比·真真相的崇拜|Stereo Williams | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 當狂熱分子從阿肯色州和密西西比州湧入時，一名通訊社記者的肋骨被擊中。 追求史蒂夫·斯卡利斯的路易斯安那種族主義者|傑森·貝里| 2015年1月3日|每日野獸 
 這時，一個高個子、棕色頭髮、戴著金屬框眼鏡的男人向我走來，坐了下來，問了我一大堆問題。 30年前，我在弗吉尼亞大學的兄弟會被輪姦，沒有人做任何事 
 對希區柯克來說，這不是一封來自老同事的甜蜜電報，而是一封在他自己去世之際寫給他的慰問信。 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 在美國電影學會晚宴那天，希區柯克收到了弗蘭克·卡普拉的電報，他在棕櫚泉。 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 由於天氣平靜，他繞著我劃了幾圈，觀察我的窗戶和柵欄。 格列佛遊記|喬納森·斯威夫特 
 它們需要用一根長電線和一點拖帶經常清潔，在一些大城市有專業的管道清潔工。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 鐵絲釘、訂書釘等。 在nettfolold 's用機器製作的，比在其他地方看到的要先進得多。 《肖威爾伯明翰詞典》|托馬斯·t·哈曼和沃爾特·肖威爾 
 我需要14根向不同方向拉的鋼絲繩來固定我。 《每個孩子都應該知道的吉卜林的故事和詩歌》第二冊 
 郵局的安排也非常簡陋，在塞特福德附近也沒有電線。 石棉|羅伯特H.瓊斯